［超重口味］［SM］被淨身成奴的三對性奴

T城的深夜，兩個滿身肌肉的男同志在大街上纏綿。突然被數名聲音奇怪的人用藥麻醉後綁走，他們被送到一個密室內。
麻藥過後，這兩個男同志發覺全身被綁後。兩名尖聲尖氣的瘦弱男生正把這兩件正菜的外衣剪下來。然後，把一套裝置套在他們的陰莖和菊花內，一種難以抗拒的刺激陪隨各種感覺到來。
在兩小時後，他們真的是軟了。這時候一位穿著制服的人出來，手上拿着一堆手術刀。說道：「種就已經替你們留了，現在是替你們兩個淨身的時候。」

另一部儀器被安裝在他們的陰囊上，電刀不停地在轉動，這兩件將變成內侍的正菜不斷尖叫。當他們想反抗的時候，前列腺和直腸及僅餘的陰莖都受到電擊。漸漸地，他們開始放棄了。他們放棄了尖叫和反抗，變為軟弱無力地任由這個機器宰割。他們最後都昏了過去。

最後，也是需要最高技術的淨身是將他們的玉莖移植至培養基上。這是需要極高的外科手術技巧。而負責主刀的是自二十一歲起留種淨身，祖傳三代閹術的陶公公和他的侄兒。上星期剛離開閹割床的小陶子，他已經在手術枱旁協助過無數次閹割。但根據宮中規定，必須由已淨身之人負責閹割，而途中不可施加任何化學物質。

而閹割後的內侍只會於主子賓天或者到達年限向主子告老方可還陽，有些沒有主子的特別職位內侍則年滿四十二歲即可還陽。但宮中有些老內侍則被主子拒絕還陽，則會被賜以內命婦代育血脈，並恩賜世襲之位。